（痛定思痛）不打夜戰，不打陣地

唔係試過一次好痛，就唔會清醒

理大一役希望大家真係學到野，血淋淋的教訓

1. 夜戰無返工的人做掩護

2. 陣地會被黑警大包圍

3. 永遠不要忘記1.和 2.

而家要做的係尋求新方向，而唔係譴責，從來沒有必勝的方法。

只有不斷學習，再改變先有機會贏

香港人，重新出發！

夜晚本身就係一個掩護，但唔係咁用

推

我睇法有少少唔同, 針對返你1, 2, 3逐點回應
1, 其實早夜唔係我地選擇, 就算係日頭開波, 對家要拖到夜晚先行動的話一樣會變夜戰。

2, 陣地本身唔係一個問題, 如果占據左一個易守難攻既地方, 而呢個地方又有高戰略價值的話, 守住係好合理。但我亦都提過打陣地有兩點好重要。首先就係撒退路線, 呢個係首要確保; 其次係有戰地中央協調, 一盤散沙係打唔到陣地。講到口臭都要講, 中大只係損失左5個手足, 而且仲要係前期協調失當既時候發生。如果一開始已經做好協調, 中大可望係零被捕

3, Be water既精神, 簡單黎講就係不斷既隨機應變, 如果劃地自限, 反而會令到戰術變得單一, 過去兩個月對家都開始掌握游擊戰應對方法, 係時候用D新方法令對方難以掌握

認同 講左好多次 琴晚一樣來過